{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CONT_000000000500936#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2016-05-30",
        "domain": "숙박",
        "title": "소랑호젠"
    },
    "text": "ソラン号殲済州特別自治道西帰浦市南元邑テウィロ545南原邑海の近くに位置したソランホジェン、ペンションは済州方言で\"恋しようと\"という意味だ。その意味のように暖かくて落ち着いた雰囲気がここを覆っている。ヤシの木が生い茂った庭園とこれをめぐったオレンジ色の瓦葺の家は南米のどこかの全員の別荘を思い浮かばせる。これと対照的に淡白で清潔な客室はゆったりとした村の雰囲気と調和して、アイロニーにもまるで私の家にいるような安らぎを与える。ここの客室はワンルーム型と居間型が内部の大きさによっており、洋間とオンドルの中から選択することができる。すべての客室は屋外テラスと簡単な調理道具を備えた厨房がある。子供と一緒にする家族宿泊客のために補乳瓶の消毒機、乳児用浴槽、ブースターを無料で貸与している。共用洗濯室と厨房を備えた共用空間があり、アップルマンゴー農場も一緒に運営中にある。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "このペンションの名前はソランホジェンです。"
        },
        {
            "question": "ソランホジェンの場所はどこですか？",
            "answer": "ソランホジェンは西帰浦市南元邑テウィロ545南原邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソランホジェンの意味は何ですか？",
            "answer": "ソランホジェンの意味は済州方言で'恋しようと'という意味です。"
        },
        {
            "question": "ソランホジェンの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "ソランホジェンの雰囲気は暖かくて落ち着いた感じです。"
        },
        {
            "question": "ソランホジェンの庭園には何がありますか？",
            "answer": "ソランホジェンの庭園にはヤシの木が生い茂っています。"
        },
        {
            "question": "ソランホジェンの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "ソランホジェンの客室にはワンルーム型と居間型があります。"
        },
        {
            "question": "ソランホジェンの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ソランホジェンの客室には屋外テラスと簡単な調理道具を備えた厨房があります。"
        },
        {
            "question": "ソランホジェンは子供連れの家族に適していますか？",
            "answer": "はい、ソランホジェンは子供連れの家族に適しています。補乳瓶の消毒機、乳児用浴槽、ブースターを無料で貸与しています。"
        },
        {
            "question": "ソランホジェンには共用スペースがありますか？",
            "answer": "はい、ソランホジェンには共用洗濯室と厨房を備えた共用空間があります。"
        },
        {
            "question": "ソランホジェン近くに何がありますか？",
            "answer": "ソランホジェン近くにはアップルマンゴー農場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 387
    }
}